大J: 伍公子請收皮

大J佬型刀

又大戰

公開場合見到我就一句聲都唔出

串得起

其實拜神造神真係好肉鳩酸
本身就係一條垃圾拍片佬，捧夠未？
造夠神未？

低質垃圾片content provider黎講其實乜J同屎一樣都係垃撚圾
一齊收皮好嗎？

系幾型

佢依排講過大J咩事
我淨係留意屎家軍依排

留名等睇
「我屌晒你哋老母個po上咗熱門」

sorry wor屎係屎
乜J係垃圾都好 都起碼可以有效利用
屎完全冇資格同乜J比

大丁真係好慘 俾屎家軍長期追擊

啲毒撚同伍公子一樣咁賤
喺連登屌到啲港女個個做雞又拜金
但出到公眾場合又係一句聲都唔出，同網上既威猛有強烈對比。

咁老實講句係運動之前佢都比好多連登仔追擊嘅
不過呢啲Youtuber私人糾紛已經冇乜討論價值
完啦好嘛，個個開po都放上嚟真係睇到厭

正宗網上兇狠 現實碌撚既代表

成班屎家軍訂閱加埋都無大丁咁多

睇下佢點澄清啫，咁又話捧

講造神點夠伍公子班善信嚟
伍公子一出po個個留言「大師好勁、大師又中」
個個爭住含佢條撚

大j
大家請放返啲心機喺國歌法度
講屎家軍太耐

50步笑百步
上面個post未一樣有信徒係咁打飛機
幾時先可以擺脫造神文化？

兩個都垃圾 師兄係咪慣左係屎坑執舊無咁臭既屎食

達哥就正正因為俾人做神搞到咁

伍公子=芷鹿為馬之流